{
	"Save Path":"儲存路徑",
	"Auto Start-up":"自動啟動",
	"Save":"儲存",
	"Apps Settings":"應用程式設定",
	"Information":"訊息",
	"Email":"電子郵件",
	"Name":"名字",
	"Country":"國家",
	"Created":"建立",
	"Last Login":"上次登入",
	"Language":"語言",
	"Do you want to logout?":"確定登出?",
	"Empty":"空白",
	"DentalDB.exe Path":"DentalDB.exe 路徑",
	"Code":"認證碼",
	"Password":"密碼",
	"Require email":"電子郵件",
	"This email does not exist.":"電子郵件尚未註冊",
	"An error has occurred.":"發生錯誤",
	"Failed to send email.":"寄送電子郵件時發生錯誤",
	"Require code":"輸入認證碼",
	"The password has the following rules":"密碼請遵循下列規則",
	"At least 8 characters":"至少 8 個字符",
	"At least one uppercase letter":"至少有一個大寫字母",
	"One or more lowercase letters":"一個或多個小寫字母",
	"One or more numbers":"一個或多個數字",
	"One or more special characters":"一個或多個特殊字符",
	"This email does not requested.":"此電子郵件尚未驗證",
	"The expiration time has expired.":"認證時間已過",
	"Password Changed":"密碼已更新",
	"Your password has been changed.":"您的密碼已被更新",
	"Login":"登入",
	"Forgot Password ?":"忘記密碼",
	"Enter your email to reset your password.":"輸入您的電子郵件以重置您的密碼。",
	"Submit":"送出",
	"Cancel":"取消",
	"Fail Register":"登入失敗",
	"Please sign up via another email.":"請嘗試用另一個電子郵件登入。",
	"Registration failed.":"註冊失敗。",
	"Please try again from the beginning.":"請從新再試一次。",
	"Restart":"重新開始",
	"Email already exists.":"該電子郵件已存在。",
	"Your account has been created.":"您的帳號已建立。",
	"An authentication email was sent to the generated email.":"認證郵件已發送到您的 電子郵件信箱中。",
	"Please proceed with the login after completing the mail authentication.":"請於郵件認證後再次登入",
	"Already have an account?":"已有帳戶？",
	"Sign in now.":"立即登入",
	"User Information":"使用者資訊",
	"Prev":"上一步",
	"Next":"下一步",
	"Please check.":"請打勾",
	"Institute Information":"狀態資訊",
	"Select Your Region & Account Type.":"請選擇您所在的地區和帳號類型。",
	"Welcome to RAYTeams.":"歡迎來到 RAYTeams。",
	"Sign up":"登入",
	"Korean":"繁體中文",
	"Please enter a search keyword.":"請輸入搜尋關鍵字。",
	"The search keyword must be at least 2 characters long.":"搜尋關鍵字的長度必須至少為 2 個字符。",
	"Search...":"搜尋中…",
	"Select":"選取",
	"address":"地址",
	"The original region and address are different. You agree that use is not permitted outside of your chosen region.":"原來的地區和地址不同。 您同意選擇在不被允許的地區使用。",
	"I read the description well.":"我已詳閱以上說明。",
	"If you have read the description, please check it.":"如果您已詳閱說明，請打勾。",
	"Tel":"電話",
	"Save Changes":"儲存變更",
	"When associated with a single institute, the information is shared directly with that institute.":"當與機構連結時，訊息將直接與該機構共享。",
	"address extra":"額外地址",
	"Zip Code":"郵遞區號",
	"Upload Project":"上傳專案",
	"Missing DentalDB.exe file path":"缺少 DentalDB.exe 檔案路徑",
	"Under Settings, select the correct setting for DentalDB file path.":"請在設定選項中，為 DentalDB 檔案設定正確路徑",
	"Goto Setting":"到設定選項",
	"Drop the files here ...":"把檔案拖拉至此",
	"Yes":"是",
	"No":"否",
	"Add":"增加",
	"Apps":"應用程式",
	"App Information":"應用程式資訊",
	"Require RAYTeams":"需有 RAYTeams 服務",
	"Please update RAYTeams.":"請更新 RAYTeams。",
	"Settings":"設定",
}
